頭先投票YZ直入

大家俾啲力水啦, YZ直入, 其他隊要排

仲未出既記得出黎

Me too

區區年齡分布唔同嘅

快啲啦！後生仔！等你呀

我果邊淨係睇y z 要排

我果邊有ABC字頭優先入。

我果邊Y 字頭兩個counter都唔駛排..

佢睇票站咩隊無人就比咩人入

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

入去分流前一定要排嫁 打去投訴啦

就係排左兩三分鐘, 有票站職員走黎話YZ直入

投票區需要後生仔

你個區啫

我果邊淨係X-Z要排隊

投訴啦

我z嘅表示：無需排隊

手足你係咪同我同區
起身喇手足們 出黎投票喇

A-D 條龍長咋
其他唔洗派
連登仔快啲出動

我個區Z 都係好少人

我都係，沙田區

以為好多人投，點知勁多廢老

same，烏溪沙...

我個區Y等好耐
老人家直入

我果區都係 YZ 直入

快撚d.
班廢青 仲唔起身投

起身啦大家

Y最多人排

各位Z好似未夠十八歲㗎...

頭先葵青 8點幾 Y字自己一條隊 Z比人分咗第2到

Z 未夠？
Z我33
全80

我果區Y字頭岩岩得自己一個

same

ON9, 你鳩噏, 否則BLOCK

咪鳩噏

Sor9 調轉左

未瞓醒姐

屯門 寶田 急需後生仔

8，9點嗰陣YZ條隊最長喎

我果區y z佔左會場三分二

我個區Y/Z 排隊打蛇餅,但廢老隊都唔弱

Z字頭79-88年出世

push

唔係喎，長到仆街，其他咁多條龍加埋都唔夠YZ多

手足去哂邊
出嚟啊

荃灣南條Y隊0個人

兩個y 檔口都係空既

YZ要人

排都冇排過

DKLM
啱啱入去見到有條龍
覺得咁多人排隊投票本來好開心
職員一聽到我係yz就話直入冇人果條就係

對家總動員了

你邊區 應該藍到仆街

好撚多癈老

我個到Y 字頭打哂蛇餅

我個邊Y-Z排撚到喊

我地yz最長 等撚左個幾鐘

想問下隻手指傷左投唔投到

Y 有 三個 counter 無人

排Y字排左我兩個鐘

Z係80年至88年啊

我個區都係唉 點算

Z係80後
Y係80尾至00初
未夠18嗰啲係S

講埋邊區啦

鯉景灣10:30一樣，起身呀YZ人

朝早好多人喎

YZ直入too
其實一眼就睇得出好多廢老同支那人

我都係短隊
仲要夾埋vwxyz都係短

Y隊專用隊已吉 加埋z都唔多

我今朝都唔洗排
但上屆黃7:3藍

Z 持證人報稱在香港出生
關年紀撚事

Z係講緊號碼字頭
唔係3粒星隔離個z